吉野家（勞工處投訴有無用）

獅子狗言論=辱警言論（無辱警罪）=解約/解僱

去勞工處投訴佢無理解僱？

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展